新城電台裁員 新聞部裁減5人

新城電台裁員，發言人證實新聞部裁減5人。

據了解，新聞部至少有港聞記者、外電記者及一名行政人員被裁減。